上車客驚遲買更貴 「五‧一」前四球搶荃灣中心

樓市氣氛回穩，部份買家怕遲買會貴，趕「五‧一」假期前搶盤。美聯物業鍾家豪表示，荃灣中心19座高層E室，實用面積329方呎，業主開價470萬元，剛減至463.8萬元獲承接，呎價14,097元。代理稱，上車客見近日報導指，各區上車屋苑都出現高價成交，「驚遲咗要比貴及要同其他客搶，故唔等四日假期，即睇即買。」代理亦指，未來四天假期預約睇樓非當暢旺，暫錄得13組客預約睇樓，預計會出現上星期分行要鎖門睇樓情況，故有部份客人將睇樓時間提早至近早上9時30分開始。荃灣中心「四字頭」放盤買少見少，鍾家豪稱，現時叫價低於500萬元的放盤只有約15間。

上述荃灣中心二手成交，原業主2017年3月以362萬元購入單位，持貨3獲利101.8萬元離場。

現實d買家驚上唔到車

其實真 2、3月買最平 啲業主腳軟最好議價
而家再講價有啲叫你去睇第間

有睇過樓就知，樓價已經升返

呢家睇淡會比人屌死

優質盤 上車盤 自住 lump sum細 都唔怕既 實有人接貨 其他難講

Lm

個時d人又覺得會繼續跌
等等下又升番晒上來

白領炒人先講

股市升返咁多又無限QE
樓市又再gogogo

跌又封盤 升緊又封盤，業主無得輸